\begin{frame}[t]{El modelo computacional de Turing}
  \begin{columns}[c]
    \column{0.5\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{TuringMachine.png}
    \column{0.5\textwidth}
       \includegraphics[width=0.8\textwidth]{AlanTuring.png}
  \end{columns}
  \centering
      \begin{block}{Tésis de Church-Turing}
        \centering
        Todo aquello computable, es computable por una máquina de Turing.
      \end{block}
  \note<1>{
  La máquina de Turing es un modelo fundamental de la computación.
  
  Define una maquina con un cabezal móvil que lee y escribe símbolos sobre un cinta infinita (la memoria).
  Los símbolos incluyen el "vacío" (el cabezal puede borrar).
  También pueden incluir un símbolo especial que indica el final del cómputo.

  La máquina sigue reglas especificas que describen como los símbolos se transforman y los efectos que el símbolo leído tiene sombre la posición del cabezal. Estas reglas son de la forma: símbolo leído, símbolo nuevo, movimiento del cabezal.
  
  Este sencillo modelo tiene la capacidad de producir todos los algoritmos que 
  conocemos.
  Incluso puede representar la incompletitud de Gödel, denominado el problema de la detención.

  }
\end{frame}

